（求救）唔知壞左咩 3800X砌左唔夠12燈

3800X
MSI X570 ACE
MSI 2080Ti
GSKILL 3600CL16 8x4GB
ROG 240水冷
HX850
970Evo+860Evo
Win10 1093
尋晚砌既 今日打機 行開左 返黎Mon冇反應（黑屏）
鍵盤滑鼠 都熄左燈 以為中Bug就重開機
點知重開完 Mon鍵盤滑鼠照舊冇反應
Ram，風扇，水冷風扇，火牛，顯示卡有燈有轉
水冷排風口異常熱（出事果陣&之後重開機都係咁）

懷疑係老母板出事，尋晚開箱先見到I/O背板被撞彎左
但太夜 唔想等第日去換 夾返直就算

唔夠12粒鐘

Debug燈有無着

有，重開後有Show過幾組 開頭數字不停轉
記唔到。排風口熱到可以煎蛋
就斷電，過左兩個字後 重開Debug定係90

有debug code 就查下咩事啦

Boot Device Selection (BDS) phase is started

Buzzer有無響?

試下重插下啲電源線
ram插淨一條睇下 跟住慢慢加上去

無響

邊到仲有3900貨，狗衝去

炒價俾多幾舊都冇貨
另外 小心邪都

炒價晤介意，早買早享受
巴打邊間人，

感謝巴絲幫手解答
重新插Ram之後 重開幾次 唔得
竟然禁左機箱重開 就開得返
諗諗下 出事之前單過MSI既Dragon Center
冇手動超頻 淨係開XMP

砌amd係咁
抵死

邊間人？ 唔明
最後幫親左中央田
邪都尋晚水我$3599單買U
買齊板 返去邪都竟然話唔得

amd cpu&gpu 討論post #21 睇#1&有時間幫手填表